區議會玩法入 一票不投建制派

習思廣益 大家點睇？

民建聯種票，大家都知佢收集左好多人既資料再幫手改地址，登記做選民呀，等等陰招

又咁岩見到新聞話咁多藍絲同警渣既個人資料又比人起左底

俗語都有話，要開源節流啦！民建聯都深明依個道理，仲玩左咁多年添。今年依家睇到擴大咗票源，唔知藍絲同警渣既個人資料有冇比人用黎改左選民登記資料呢？

雖然今年登記做選民已經過左，但地方選民既然接受更改登記資料咖

我咩都唔知咖
我發夢夢到 想睇下有冇人發過同一個夢咋
我要見律師